key: 0 affineKey: 1 solution: Qn gwc ow lwev bw bpm abwzm ivl omb um awum ritixmvw kpqxa ivl $2 ewzbp wn xmxxmzwvq Q'tt pivo wcb eqbp gwc nwz i jqb.
key: 0 affineKey: 3 solution: On cqs wq vqkh jq jfe ajqre uhv wej ye aqye xupuzehq mfoza uhv $2 kqrjf qn zezzerqho O'pp fuhw qsj kojf cqs nqr u doj.
key: 0 affineKey: 5 solution: Yn wuq iu xugz vu vds avufs mzx isv es aues tmjmpszu cdypa mzx $2 gufvd un psppsfuzy Y'jj dmzi uqv gyvd wuq nuf m hyv.
key: 0 affineKey: 7 solution: Gn mse cs jsid ps pry apsly qdj cyp oy asoy vqzqhyds urgha qdj $2 islpr sn hyhhylsdg G'zz rqdc sep igpr mse nsl q fgp.
key: 0 affineKey: 9 solution: Wn sog qo homl do dtk adoxk ylh qkd ik aoik zyfyrklo etwra ylh $2 moxdt on rkrrkxolw W'ff tylq ogd mwdt sog nox y bwd.
key: 0 affineKey: 11 solution: Sn kcm gc bcyj tc tzu atchu wjb gut qu acqu lwxwvujc izsva wjb $2 ychtz cn vuvvuhcjs S'xx zwjg cmt ystz kcm nch w pst.
key: 0 affineKey: 15 solution: In qyo uy zycr hy hbg ahytg erz ugh kg aykg pedefgry sbifa erz $2 cythb yn fgffgtyri I'dd beru yoh cihb qyo nyt e lih.
key: 0 affineKey: 17 solution: En imu km tmop xm xhq axmdq cpt kqx sq amsq bcvcjqpm wheja cpt $2 omdxh mn jqjjqdmpe E'vv hcpk mux oexh imu nmd c zex.
key: 0 affineKey: 19 solution: Un oiw yi risx li ljc alipc kxr ycl mc aimc fkbktcxi gjuta kxr $2 siplj in tcttcpixu U'bb jkxy iwl sulj oiw nip k vul.
key: 0 affineKey: 21 solution: Cn egk sg dgub fg fxi afgvi obd sif wi agwi horolibg yxcla obd $2 ugvfx gn lillivgbc C'rr xobs gkf ucfx egk ngv o tcf.
key: 0 affineKey: 23 solution: Mn yki ek fkqt rk rvw arkjw gtf ewr cw akcw dglgbwtk ovmba gtf $2 qkjrv kn bwbbwjktm M'll vgte kir qmrv yki nkj g xmr.
key: 0 affineKey: 25 solution: Kn uey me pewf ze zlo azebo sfp moz go aego jshsdofe qlkda sfp $2 webzl en doddobefk K'hh lsfm eyz wkzl uey neb s rkz.
key: 1 affineKey: 1 solution: Pm fvb nv kvdu av aol zavyl huk nla tl zvtl qhshwluv jopwz huk $2 dvyao vm wlwwlyvup P'ss ohun vba dpao fvb mvy h ipa.
key: 1 affineKey: 3 solution: Fe thj nh mhby ah awv rahiv lym nva pv rhpv olglqvyh dwfqr lym $2 bhiaw he qvqqvihyf F'gg wlyn hja bfaw thj ehi l ufa.
key: 1 affineKey: 5 solution: Ds bzv nz czle az aix fazkx rec nxa jx fzjx yroruxez hiduf rec $2 lzkai zs uxuuxkzed D'oo iren zva ldai bzv szk r mda.
key: 1 affineKey: 7 solution: Ry xdp nd udto ad acj ladwj bou nja zj ldzj gbkbsjod fcrsl bou $2 tdwac dy sjssjwdor R'kk cbon dpa trac xdp ydw b qra.
key: 1 affineKey: 9 solution: Tk pld nl elji al aqh xaluh vie nha fh xlfh wvcvohil bqtox vie $2 jluaq lk ohoohulit T'cc qvin lda jtaq pld klu v yta.
key: 1 affineKey: 11 solution: Zu rjt nj ijfq aj agb hajob dqi nba xb hjxb sdedcbqj pgzch dqi $2 fjoag ju cbccbojqz Z'ee gdqn jta fzag rjt ujo d wza.
key: 1 affineKey: 15 solution: Bg jrh nr srvk ar auz tarmz xks nza dz trdz ixwxyzkr lubyt xks $2 vrmau rg yzyyzmrkb B'ww uxkn rha vbau jrh grm x eba.
key: 1 affineKey: 17 solution: Hq lpx np wprs ap akt dapgt fsw nta vt dpvt efyfmtsp zkhmd fsw $2 rpgak pq mtmmtgpsh H'yy kfsn pxa rhak lpx qpg f cha.
key: 1 affineKey: 19 solution: Jc dxl nx gxhm ax ayr paxer zmg nra br pxbr uzqzirmx vyjip zmg $2 hxeay xc iriirexmj J'qq yzmn xla hjay dxl cxe z kja.
key: 1 affineKey: 21 solution: Xi zbf nb ybpw ab asd vabqd jwy nda rd vbrd cjmjgdwb tsxgv jwy $2 pbqas bi gdggdqbwx X'mm sjwn bfa pxas zbf ibq j oxa.
key: 1 affineKey: 23 solution: Vw htr nt otzc at aef jatsf pco nfa lf jtlf mpupkfct xevkj pco $2 ztsae tw kfkkfstcv V'uu epcn tra zvae htr wts p gva.
key: 1 affineKey: 25 solution: Lo vfz nf qfxg af amp bafcp tgq npa hp bfhp ktitepgf rmleb tgq $2 xfcam fo epeepcfgl L'ii mtgn fza xlam vfz ofc t sla.
key: 2 affineKey: 1 solution: Ol eua mu juct zu znk yzuxk gtj mkz sk yusk pgrgvktu inovy gtj $2 cuxzn ul vkvvkxuto O'rr ngtm uaz cozn eua lux g hoz.
key: 2 affineKey: 3 solution: Wv kya ey dysp ry rnm iryzm cpd emr gm iygm fcxchmpy unwhi cpd $2 syzrn yv hmhhmzypw W'xx ncpe yar swrn kya vyz c lwr.
key: 2 affineKey: 5 solution: Ix gea se heqj fe fnc kfepc wjh scf oc keoc dwtwzcje mnizk wjh $2 qepfn ex zczzcpeji I'tt nwjs eaf qifn gea xep w rif.
key: 2 affineKey: 7 solution: Cj ioa yo foez lo lnu wlohu mzf yul ku woku rmvmduzo qncdw mzf $2 eohln oj dudduhozc C'vv nmzy oal ecln ioa joh m bcl.
key: 2 affineKey: 9 solution: Qh mia ki bigf xi xne uxire sfb kex ce uice tszslefi ynqlu sfb $2 girxn ih lellerifq Q'zz nsfk iax gqxn mia hir s vqx.
key: 2 affineKey: 11 solution: Gb yqa uq pqmx hq hni ohqvi kxp uih ei oqei zklkjixq wngjo kxp $2 mqvhn qb jijjivqxg G'll nkxu qah mghn yqa bqv k dgh.
key: 2 affineKey: 15 solution: Uz cka gk lkod tk tns mtkfs qdl gst ws mkws bqpqrsdk enurm qdl $2 okftn kz rsrrsfkdu U'pp nqdg kat outn cka zkf q xut.
key: 2 affineKey: 17 solution: Kt osa qs zsuv ds dnw gdsjw ivz qwd yw gsyw hibipwvs cnkpg ivz $2 usjdn st pwppwjsvk K'bb nivq sad ukdn osa tsj i fkd.
key: 2 affineKey: 19 solution: Yr sma cm vmwb pm png epmtg obv cgp qg emqg jofoxgbm knyxe obv $2 wmtpn mr xgxxgtmby Y'ff nobc map wypn sma rmt o zyp.
key: 2 affineKey: 21 solution: Sd uwa iw twkr vw vny qvwly ert iyv my qwmy xehebyrw onsbq ert $2 kwlvn wd bybbylwrs S'hh neri wav ksvn uwa dwl e jsv.
key: 2 affineKey: 23 solution: Ef qca wc xcil jc jno sjcbo ylx woj uo scuo vydytolc gnets ylx $2 icbjn cf tottobcle E'dd nylw caj iejn qca fcb y pej.
key: 2 affineKey: 25 solution: Mp wga og rgyh bg bnq cbgdq uhr oqb iq cgiq lujufqhg snmfc uhr $2 ygdbn gp fqffqdghm M'jj nuho gab ymbn wga pgd u tmb.
key: 3 affineKey: 1 solution: Nk dtz lt itbs yt ymj xytwj fsi ljy rj xtrj ofqfujst hmnux fsi $2 btwym tk ujuujwtsn N'qq mfsl tzy bnym dtz ktw f gny.
key: 3 affineKey: 3 solution: Nm bpr vp upjg ip ied zipqd tgu vdi xd zpxd wtotydgp lenyz tgu $2 jpqie pm ydyydqpgn N'oo etgv pri jnie bpr mpq t cni.
key: 3 affineKey: 5 solution: Nc ljf xj mjvo kj ksh pkjuh bom xhk th pjth ibybehoj rsnep bom $2 vjuks jc eheehujon N'yy sbox jfk vnks ljf cju b wnk.
key: 3 affineKey: 7 solution: Nu tzl jz qzpk wz wyf hwzsf xkq jfw vf hzvf cxgxofkz bynoh xkq $2 pzswy zu ofoofszkn N'gg yxkj zlw pnwy tzl uzs x mnw.
key: 3 affineKey: 9 solution: Ne jfx hf yfdc uf ukb rufob pcy hbu zb rfzb qpwpibcf vknir pcy $2 dfouk fe ibiibofcn N'ww kpch fxu dnuk jfx efo p snu.
key: 3 affineKey: 11 solution: Ni fxh bx wxte ox oup voxcp rew bpo lp vxlp grsrqpex dunqv rew $2 txcou xi qpqqpcxen N'ss ureb xho tnou fxh ixc r kno.
key: 3 affineKey: 15 solution: Ns vdt zd edhw md mgl fmdyl jwe zlm pl fdpl ujijklwd xgnkf jwe $2 hdymg ds klkklydwn N'ii gjwz dtm hnmg vdt sdy j qnm.
key: 3 affineKey: 17 solution: Nw rvd tv cvxy gv gqz jgvmz lyc tzg bz jvbz klelszyv fqnsj lyc $2 xvmgq vw szsszmvyn N'ee qlyt vdg xngq rvd wvm l ing.
key: 3 affineKey: 19 solution: Ng hbp rb kblq eb ecv tebiv dqk rve fv tbfv ydudmvqb zcnmt dqk $2 lbiec bg mvmmvibqn N'uu cdqr bpe lnec hbp gbi d one.
key: 3 affineKey: 21 solution: Ny prv dr orfm qr qit lqrgt zmo dtq ht lrht szczwtmr jinwl zmo $2 frgqi ry wtwwtgrmn N'cc izmd rvq fnqi prv yrg z enq.
key: 3 affineKey: 23 solution: No zlj fl glru sl swx bslkx hug fxs dx bldx ehmhcxul pwncb hug $2 rlksw lo cxccxklun N'mm whuf ljs rnsw zlj olk h yns.
key: 3 affineKey: 25 solution: Nq xhb ph shzi ch cor dcher vis prc jr dhjr mvkvgrih tongd vis $2 zheco hq grggrehin N'kk ovip hbc znco xhb qhe v unc.
key: 4 affineKey: 1 solution: Mj csy ks hsar xs xli wxsvi erh kix qi wsqi nepetirs glmtw erh $2 asvxl sj tittivsrm M'pp lerk syx amxl csy jsv e fmx.
key: 4 affineKey: 3 solution: Ed sgi mg lgax zg zvu qzghu kxl muz ou qgou nkfkpuxg cvepq kxl $2 aghzv gd puppuhgxe E'ff vkxm giz aezv sgi dgh k tez.
key: 4 affineKey: 5 solution: Sh qok co roat po pxm upozm gtr cmp ym uoym ngdgjmto wxsju gtr $2 aozpx oh jmjjmzots S'dd xgtc okp aspx qok hoz g bsp.
key: 4 affineKey: 7 solution: Yf ekw uk bkav hk hjq shkdq ivb uqh gq skgq nirizqvk mjyzs ivb $2 akdhj kf zqzzqdkvy Y'rr jivu kwh ayhj ekw fkd i xyh.
key: 4 affineKey: 9 solution: Kb gcu ec vcaz rc rhy orcly mzv eyr wy ocwy nmtmfyzc shkfo mzv $2 aclrh cb fyffylczk K'tt hmze cur akrh gcu bcl m pkr.
key: 4 affineKey: 11 solution: Up meo ie deal ve vbw cvejw yld iwv sw cesw nyzyxwle kbuxc yld $2 aejvb ep xwxxwjelu U'zz byli eov auvb meo pej y ruv.
key: 4 affineKey: 15 solution: Gl owm sw xwap fw fze yfwre cpx sef ie ywie ncbcdepw qzgdy cpx $2 awrfz wl dedderwpg G'bb zcps wmf agfz owm lwr c jgf.
key: 4 affineKey: 17 solution: Qz uyg wy fyab jy jtc mjypc obf wcj ec myec nohovcby itqvm obf $2 aypjt yz vcvvcpybq Q'hh tobw ygj aqjt uyg zyp o lqj.
key: 4 affineKey: 19 solution: Cv wqe gq zqaf tq trk itqxk sfz gkt uk iquk nsjsbkfq orcbi sfz $2 aqxtr qv bkbbkxqfc C'jj rsfg qet actr wqe vqx s dct.
key: 4 affineKey: 21 solution: It kmq ym jmah lm ldo glmbo uhj yol co gmco nuxurohm edirg uhj $2 ambld mt rorrobmhi I'xx duhy mql aild kmq tmb u zil.
key: 4 affineKey: 23 solution: Wx ius ou puad bu bfg kbutg qdp ogb mg kumg nqvqlgdu yfwlk qdp $2 autbf ux lgllgtudw W'vv fqdo usb awbf ius xut q hwb.
key: 4 affineKey: 25 solution: Or yic qi tiaj di dps edifs wjt qsd ks eiks nwlwhsji upohe wjt $2 aifdp ir hshhsfijo O'll pwjq icd aodp yic rif w vod.
key: 5 affineKey: 1 solution: Li brx jr grzq wr wkh vwruh dqg jhw ph vrph mdodshqr fklsv dqg $2 zruwk ri shsshurql L'oo kdqj rxw zlwk brx iru d elw.
key: 5 affineKey: 3 solution: Vu jxz dx cxro qx qml hqxyl boc dlq fl hxfl ebwbglox tmvgh boc $2 rxyqm xu glgglyxov V'ww mbod xzq rvqm jxz uxy b kvq.
key: 5 affineKey: 5 solution: Xm vtp ht wtfy ut ucr zuter lyw hru dr ztdr sliloryt bcxoz lyw $2 fteuc tm orooretyx X'ii clyh tpu fxuc vtp mte l gxu.
key: 5 affineKey: 7 solution: Jq pvh fv mvlg sv sub dsvob tgm fbs rb dvrb ytctkbgv xujkd tgm $2 lvosu vq kbkkbovgj J'cc utgf vhs ljsu pvh qvo t ijs.
key: 5 affineKey: 9 solution: Hy dzr bz szxw oz oev loziv jws bvo tv lztv kjqjcvwz pehcl jws $2 xzioe zy cvccvizwh H'qq ejwb zro xhoe dzr yzi j mho.
key: 5 affineKey: 11 solution: Bw tlv pl klhs cl cid jclqd fsk pdc zd jlzd ufgfedsl ribej fsk $2 hlqci lw edeedqlsb B'gg ifsp lvc hbci tlv wlq f ybc.
key: 5 affineKey: 15 solution: Ze hpf lp qpti yp ysx rypkx viq lxy bx rpbx gvuvwxip jszwr viq $2 tpkys pe wxwwxkpiz Z'uu svil pfy tzys hpf epk v czy.
key: 5 affineKey: 17 solution: Tc xbj zb ibde mb mwf pmbsf rei zfm hf pbhf qrkryfeb lwtyp rei $2 dbsmw bc yfyyfsbet T'kk wrez bjm dtmw xbj cbs r otm.
key: 5 affineKey: 19 solution: Rk lft vf ofpu if igz xifmz huo vzi jz xfjz chyhqzuf dgrqx huo $2 pfmig fk qzqqzmfur R'yy ghuv fti prig lft kfm h sri.
key: 5 affineKey: 21 solution: Do fhl th ehvc gh gyj bghwj pce tjg xj bhxj ipspmjch zydmb pce $2 vhwgy ho mjmmjwhcd D'ss ypct hlg vdgy fhl ohw p udg.
key: 5 affineKey: 23 solution: Fg rdb xd ydjm kd kop tkdcp zmy xpk vp tdvp wzezupmd hofut zmy $2 jdcko dg upuupcdmf F'ee ozmx dbk jfko rdb gdc z qfk.
key: 5 affineKey: 25 solution: Ps zjd rj ujbk ej eqt fejgt xku rte lt fjlt oxmxitkj vqpif xku $2 bjgeq js itiitgjkp P'mm qxkr jde bpeq zjd sjg x wpe.
key: 6 affineKey: 1 solution: Kh aqw iq fqyp vq vjg uvqtg cpf igv og uqog lcncrgpq ejkru cpf $2 yqtvj qh rgrrgtqpk K'nn jcpi qwv ykvj aqw hqt c dkv.
key: 6 affineKey: 3 solution: Ml aoq uo toif ho hdc yhopc sft uch wc yowc vsnsxcfo kdmxy sft $2 iophd ol xcxxcpofm M'nn dsfu oqh imhd aoq lop s bmh.
key: 6 affineKey: 5 solution: Cr ayu my bykd zy zhw ezyjw qdb mwz iw eyiw xqnqtwdy ghcte qdb $2 kyjzh yr twttwjydc C'nn hqdm yuz kczh ayu ryj q lcz.
key: 6 affineKey: 7 solution: Ub ags qg xgwr dg dfm odgzm erx qmd cm ogcm jenevmrg ifuvo erx $2 wgzdf gb vmvvmzgru U'nn ferq gsd wudf ags bgz e tud.
key: 6 affineKey: 9 solution: Ev awo yw pwut lw lbs ilwfs gtp ysl qs iwqs hgngzstw mbezi gtp $2 uwflb wv zszzsfwte E'nn bgty wol uelb awo vwf g jel.
key: 6 affineKey: 11 solution: Id asc ws rsoz js jpk qjsxk mzr wkj gk qsgk bmnmlkzs ypilq mzr $2 osxjp sd lkllkxszi I'nn pmzw scj oijp asc dsx m fij.
key: 6 affineKey: 15 solution: Sx aiy ei jimb ri rlq kridq obj eqr uq kiuq zonopqbi clspk obj $2 midrl ix pqppqdibs S'nn lobe iyr msrl aiy xid o vsr.
key: 6 affineKey: 17 solution: Wf aem ce legh pe pzi spevi uhl cip ki seki tunubihe ozwbs uhl $2 gevpz ef bibbivehw W'nn zuhc emp gwpz aem fev u rwp.
key: 6 affineKey: 19 solution: Gz aui ku duej xu xvo mxubo wjd kox yo muyo rwnwfoju svgfm wjd $2 eubxv uz foffobujg G'nn vwjk uix egxv aui zub w hgx.
key: 6 affineKey: 21 solution: Yj acg oc zcqx bc bte wbcre kxz oeb se wcse dknkhexc utyhw kxz $2 qcrbt cj hehhercxy Y'nn tkxo cgb qybt acg jcr k pyb.
key: 6 affineKey: 23 solution: Op amk gm hmsv tm txy ctmly ivh gyt ey cmey finidyvm qxodc ivh $2 smltx mp dyddylmvo O'nn xivg mkt sotx amk pml i zot.
key: 6 affineKey: 25 solution: Qt ake sk vkcl fk fru gfkhu ylv suf mu gkmu pynyjulk wrqjg ylv $2 ckhfr kt jujjuhklq Q'nn ryls kef cqfr ake tkh y xqf.
key: 7 affineKey: 1 solution: Jg zpv hp epxo up uif tupsf boe hfu nf tpnf kbmbqfop dijqt boe $2 xpsui pg qfqqfspoj J'mm iboh pvu xjui zpv gps b cju.
key: 7 affineKey: 3 solution: Dc rfh lf kfzw yf yut pyfgt jwk lty nt pfnt mjejotwf budop jwk $2 zfgyu fc otootgfwd D'ee ujwl fhy zdyu rfh cfg j sdy.
key: 7 affineKey: 5 solution: Hw fdz rd gdpi ed emb jedob vig rbe nb jdnb cvsvybid lmhyj vig $2 pdoem dw ybyybodih H'ss mvir dze phem fdz wdo v qhe.
key: 7 affineKey: 7 solution: Fm lrd br irhc or oqx zorkx pci bxo nx zrnx upypgxcr tqfgz pci $2 hrkoq rm gxggxkrcf F'yy qpcb rdo hfoq lrd mrk p efo.
key: 7 affineKey: 9 solution: Bs xtl vt mtrq it iyp fitcp dqm vpi np ftnp edkdwpqt jybwf dqm $2 rtciy ts wpwwpctqb B'kk ydqv tli rbiy xtl stc d gbi.
key: 7 affineKey: 11 solution: Pk hzj dz yzvg qz qwr xqzer tgy drq nr xznr itutsrgz fwpsx tgy $2 vzeqw zk srssrezgp P'uu wtgd zjq vpqw hzj kze t mpq.
key: 7 affineKey: 15 solution: Lq tbr xb cbfu kb kej dkbwj huc xjk nj dbnj shghijub velid huc $2 fbwke bq ijiijwbul L'gg ehux brk flke tbr qbw h olk.
key: 7 affineKey: 17 solution: Zi dhp fh ohjk sh scl vshyl xko fls nl vhnl wxqxelkh rczev xko $2 jhysc hi eleelyhkz Z'qq cxkf hps jzsc dhp ihy x uzs.
key: 7 affineKey: 19 solution: Vo pjx zj sjty mj mkd bmjqd lys zdm nd bjnd glcludyj hkvub lys $2 tjqmk jo uduudqjyv V'cc klyz jxm tvmk pjx ojq l wvm.
key: 7 affineKey: 21 solution: Te vxb jx uxls wx woz rwxmz fsu jzw nz rxnz yfifczsx potcr fsu $2 lxmwo xe czcczmxst T'ii ofsj xbw ltwo vxb exm f ktw.
key: 7 affineKey: 23 solution: Xy jvt pv qvbe cv cgh lcvuh req phc nh lvnh orwrmhev zgxml req $2 bvucg vy mhmmhuvex X'ww grep vtc bxcg jvt yvu r ixc.
key: 7 affineKey: 25 solution: Ru blf tl wldm gl gsv hgliv zmw tvg nv hlnv qzozkvml xsrkh zmw $2 dligs lu kvkkvilmr R'oo szmt lfg drgs blf uli z yrg.
key: 8 affineKey: 1 solution: If you go down to the store and get me some jalapeno chips and $2 worth of pepperoni I'll hang out with you for a bit.
key: 8 affineKey: 3 solution: Ut iwy cw bwqn pw plk gpwxk anb ckp ek gwek davafknw slufg anb $2 qwxpl wt fkffkxwnu U'vv lanc wyp qupl iwy twx a jup.
key: 8 affineKey: 5 solution: Mb kie wi liun ji jrg ojitg anl wgj sg oisg haxadgni qrmdo anl $2 uitjr ib dgddgtinm M'xx ranw iej umjr kie bit a vmj.
key: 8 affineKey: 7 solution: Qx wco mc tcsn zc zbi kzcvi ant miz yi kcyi fajarinc ebqrk ant $2 scvzb cx rirrivcnq Q'jj banm coz sqzb wco xcv a pqz.
key: 8 affineKey: 9 solution: Yp uqi sq jqon fq fvm cfqzm anj smf km cqkm bahatmnq gvytc anj $2 oqzfv qp tmttmzqny Y'hh vans qif oyfv uqi pqz a dyf.
key: 8 affineKey: 11 solution: Wr ogq kg fgcn xg xdy exgly anf kyx uy eguy pabazyng mdwze anf $2 cglxd gr zyzzylgnw W'bb dank gqx cwxd ogq rgl a twx.
key: 8 affineKey: 15 solution: Ej muk qu vuyn du dxc wdupc anv qcd gc wugc lazabcnu oxebw anv $2 yupdx uj bcbbcpune E'zz xanq ukd yedx muk jup a hed.
key: 8 affineKey: 17 solution: Cl gks ik rkmn vk vfo yvkbo anr iov qo ykqo zatahonk ufchy anr $2 mkbvf kl hohhobknc C'tt fani ksv mcvf gks lkb a xcv.
key: 8 affineKey: 19 solution: Kd eym oy hyin by bzs qbyfs anh osb cs qycs varajsny wzkjq anh $2 iyfbz yd jsjjsfynk K'rr zano ymb ikbz eym dyf a lkb.
key: 8 affineKey: 21 solution: Oz qsw es psgn rs rju mrshu anp eur iu msiu tadaxuns kjoxm anp $2 gshrj sz xuxxuhsno O'dd jane swr gorj qsw zsh a for.
key: 8 affineKey: 23 solution: Gh sec ye zekn le lpq uledq anz yql wq uewq xafavqne ipgvu anz $2 kedlp eh vqvvqdeng G'ff pany ecl kglp sec hed a rgl.
key: 8 affineKey: 25 solution: Sv cmg um xmen hm htw ihmjw anx uwh ow imow rapalwnm ytsli anx $2 emjht mv lwllwjmns S'pp tanu mgh esht cmg vmj a zsh.
key: 9 affineKey: 1 solution: He xnt fn cnvm sn sgd rsnqd zmc fds ld rnld izkzodmn bghor zmc $2 vnqsg ne odoodqnmh H'kk gzmf nts vhsg xnt enq z ahs.
key: 9 affineKey: 3 solution: Lk znp tn snhe gn gcb xgnob res tbg vb xnvb urmrwben jclwx res $2 hnogc nk wbwwbonel L'mm cret npg hlgc znp kno r alg.
key: 9 affineKey: 5 solution: Rg pnj bn qnzs on owl tonyl fsq blo xl tnxl mfcfilsn vwrit fsq $2 znyow ng iliilynsr R'cc wfsb njo zrow pnj gny f aro.
key: 9 affineKey: 7 solution: Bi hnz xn endy kn kmt vkngt lye xtk jt vnjt qlulctyn pmbcv lye $2 dngkm ni ctcctgnyb B'uu mlyx nzk dbkm hnz ing l abk.
key: 9 affineKey: 9 solution: Vm rnf pn gnlk cn csj zcnwj xkg pjc hj znhj yxexqjkn dsvqz xkg $2 lnwcs nm qjqqjwnkv V'ee sxkp nfc lvcs rnf mnw x avc.
key: 9 affineKey: 11 solution: Dy vnx rn mnju en ekf lensf hum rfe bf lnbf whihgfun tkdgl hum $2 jnsek ny gfggfsnud D'ii khur nxe jdek vnx yns h ade.
key: 9 affineKey: 15 solution: Xc fnd jn onrg wn wqv pwniv tgo jvw zv pnzv etstuvgn hqxup tgo $2 rniwq nc uvuuvingx X'ss qtgj ndw rxwq fnd cni t axw.
key: 9 affineKey: 17 solution: Fo jnv ln unpq yn yir byner dqu lry tr bntr cdwdkrqn xifkb dqu $2 pneyi no krkkrenqf F'ww idql nvy pfyi jnv one d afy.
key: 9 affineKey: 19 solution: Zs tnb dn wnxc qn qoh fqnuh pcw dhq rh fnrh kpgpyhcn lozyf pcw $2 xnuqo ns yhyyhuncz Z'gg opcd nbq xzqo tnb snu p azq.
key: 9 affineKey: 21 solution: Ju lnr zn knbi mn mep hmncp vik zpm dp hndp ovyvspin fejsh vik $2 bncme nu spsspcnij J'yy eviz nrm bjme lnr unc v ajm.
key: 9 affineKey: 23 solution: Pq bnl hn intw un uyz dunmz jwi hzu fz dnfz gjojezwn ryped jwi $2 tnmuy nq ezeezmnwp P'oo yjwh nlu tpuy bnl qnm j apu.
key: 9 affineKey: 25 solution: Tw dnh vn ynfo in iux jinkx boy vxi px jnpx sbqbmxon zutmj boy $2 fnkiu nw mxmmxknot T'qq ubov nhi ftiu dnh wnk b ati.
key: 10 affineKey: 1 solution: Gd wms em bmul rm rfc qrmpc ylb ecr kc qmkc hyjynclm afgnq ylb $2 umprf md ncnncpmlg G'jj fyle msr ugrf wms dmp y zgr.
key: 10 affineKey: 3 solution: Cb qeg ke jeyv xe xts oxefs ivj ksx ms oems lidinsve atcno ivj $2 yefxt eb nsnnsfevc C'dd tivk egx ycxt qeg bef i rcx.
key: 10 affineKey: 5 solution: Wl uso gs vsex ts tbq ytsdq kxv gqt cq yscq rkhknqxs abwny kxv $2 esdtb sl nqnnqdsxw W'hh bkxg sot ewtb uso lsd k fwt.
key: 10 affineKey: 7 solution: Mt syk iy pyoj vy vxe gvyre wjp iev ue gyue bwfwnejy axmng wjp $2 oyrvx yt nenneryjm M'ff xwji ykv omvx syk tyr w lmv.
key: 10 affineKey: 9 solution: Sj okc mk dkih zk zpg wzktg uhd mgz eg wkeg vubunghk apsnw uhd $2 iktzp kj ngnngtkhs S'bb puhm kcz iszp okc jkt u xsz.
key: 10 affineKey: 11 solution: Kf cue yu tuqb lu lrm sluzm obt yml im suim doponmbu arkns obt $2 quzlr uf nmnnmzubk K'pp roby uel qklr cue fuz o hkl.
key: 10 affineKey: 15 solution: Qv ygw cg hgkz pg pjo ipgbo mzh cop so igso xmlmnozg ajqni mzh $2 kgbpj gv nonnobgzq Q'll jmzc gwp kqpj ygw vgb m tqp.
key: 10 affineKey: 17 solution: Ir mqy oq xqst bq blu ebqhu gtx oub wu eqwu fgzgnutq aline gtx $2 sqhbl qr nunnuhqti I'zz lgto qyb sibl mqy rqh g dib.
key: 10 affineKey: 19 solution: Oh icq sc lcmr fc fdw ufcjw erl swf gw ucgw zevenwrc adonu erl $2 mcjfd ch nwnnwjcro O'vv ders cqf mofd icq hcj e pof.
key: 10 affineKey: 21 solution: Ep gim ui fiwd hi hzk chixk qdf ukh yk ciyk jqtqnkdi azenc qdf $2 wixhz ip nknnkxide E'tt zqdu imh wehz gim pix q veh.
key: 10 affineKey: 23 solution: Yz kwu qw rwcf dw dhi mdwvi sfr qid oi mwoi psxsnifw ahynm sfr $2 cwvdh wz ninnivwfy Y'xx hsfq wud cydh kwu zwv s jyd.
key: 10 affineKey: 25 solution: Ux eoi wo zogp jo jvy kjoly cpz wyj qy koqy tcrcnypo avunk cpz $2 goljv ox nynnylopu U'rr vcpw oij gujv eoi xol c buj.
key: 11 affineKey: 1 solution: Fc vlr dl altk ql qeb pqlob xka dbq jb pljb gxixmbkl zefmp xka $2 tloqe lc mbmmbolkf F'ii exkd lrq tfqe vlr clo x yfq.
key: 11 affineKey: 3 solution: Ts hvx bv avpm ov okj fovwj zma bjo dj fvdj czuzejmv rktef zma $2 pvwok vs ejeejwvmt T'uu kzmb vxo ptok hvx svw z ito.
key: 11 affineKey: 5 solution: Bq zxt lx axjc yx ygv dyxiv pca lvy hv dxhv wpmpsvcx fgbsd pca $2 jxiyg xq svssvixcb B'mm gpcl xty jbyg zxt qxi p kby.
key: 11 affineKey: 7 solution: Xe djv tj ajzu gj gip rgjcp hua tpg fp rjfp mhqhypuj lixyr hua $2 zjcgi je ypyypcjux X'qq ihut jvg zxgi djv ejc h wxg.
key: 11 affineKey: 9 solution: Pg lhz jh ahfe wh wmd twhqd rea jdw bd thbd sryrkdeh xmpkt rea $2 fhqwm hg kdkkdqhep P'yy mrej hzw fpwm lhz ghq r upw.
key: 11 affineKey: 11 solution: Rm jbl fb abxi sb syt zsbgt via fts pt zbpt kvwvutib hyruz via $2 xbgsy bm utuutgbir R'ww yvif bls xrsy jbl mbg v ors.
key: 11 affineKey: 15 solution: Jo rzp vz azds iz ich bizuh fsa vhi lh bzlh qfefghsz tcjgb fsa $2 dzuic zo ghgghuzsj J'ee cfsv zpi djic rzp ozu f mji.
key: 11 affineKey: 17 solution: Lu ptb rt atvw et eox hetkx jwa rxe zx htzx ijcjqxwt dolqh jwa $2 vtkeo tu qxqqxktwl L'cc ojwr tbe vleo ptb utk j gle.
key: 11 affineKey: 19 solution: Dw xrf hr arbg ur usl juryl tga hlu vl jrvl otktclgr psdcj tga $2 bryus rw clcclyrgd D'kk stgh rfu bdus xrf wry t edu.
key: 11 affineKey: 21 solution: Zk bdh pd adry cd cuf xcdsf lya pfc tf xdtf elolifyd vuzix lya $2 rdscu dk ifiifsdyz Z'oo ulyp dhc rzcu bdh kds l qzc.
key: 11 affineKey: 23 solution: Hi tfd zf aflo mf mqr vmfer boa zrm xr vfxr ybgbwrof jqhwv boa $2 lfemq fi wrwwrefoh H'gg qboz fdm lhmq tfd ife b shm.
key: 11 affineKey: 25 solution: Vy fpj xp aphq kp kwz lkpmz dqa xzk rz lprz udsdozqp bwvol dqa $2 hpmkw py ozoozmpqv V'ss wdqx pjk hvkw fpj ypm d cvk.
key: 12 affineKey: 1 solution: Eb ukq ck zksj pk pda opkna wjz cap ia okia fwhwlajk ydelo wjz $2 sknpd kb lallankje E'hh dwjc kqp sepd ukq bkn w xep.
key: 12 affineKey: 3 solution: Kj ymo sm rmgd fm fba wfmna qdr saf ua wmua tqlqvadm ibkvw qdr $2 gmnfb mj vavvanmdk K'll bqds mof gkfb ymo jmn q zkf.
key: 12 affineKey: 5 solution: Gv ecy qc fcoh dc dla idcna uhf qad ma icma buruxahc klgxi uhf $2 ocndl cv xaxxanchg G'rr luhq cyd ogdl ecy vcn u pgd.
key: 12 affineKey: 7 solution: Ip oug eu lukf ru rta cruna sfl ear qa cuqa xsbsjafu wtijc sfl $2 kunrt up jajjanufi I'bb tsfe ugr kirt oug pun s hir.
key: 12 affineKey: 9 solution: Md iew ge xecb te tja qtena obx gat ya qeya povohabe ujmhq obx $2 centj ed hahhanebm M'vv jobg ewt cmtj iew den o rmt.
key: 12 affineKey: 11 solution: Yt qis mi hiep zi zfa gzina cph maz wa giwa rcdcbapi ofybg cph $2 einzf it babbanipy Y'dd fcpm isz eyzf qis tin c vyz.
key: 12 affineKey: 15 solution: Ch ksi os tswl bs bva ubsna ylt oab ea usea jyxyzals mvczu ylt $2 wsnbv sh zazzanslc C'xx vylo sib wcbv ksi hsn y fcb.
key: 12 affineKey: 17 solution: Ox swe uw dwyz hw hra khwna mzd uah ca kwca lmfmtazw grotk mzd $2 ywnhr wx tattanwzo O'ff rmzu weh yohr swe xwn m joh.
key: 12 affineKey: 19 solution: Sl mgu wg pgqv jg jha yjgna ivp waj ka ygka diziravg ehsry ivp $2 qgnjh gl rarrangvs S'zz hivw guj qsjh mgu lgn i tsj.
key: 12 affineKey: 21 solution: Uf wyc ky vymt xy xpa sxyna gtv kax oa syoa zgjgdaty qpuds gtv $2 mynxp yf daddanytu U'jj pgtk ycx muxp wyc fyn g lux.
key: 12 affineKey: 23 solution: Qr com io joux vo vza evona kxj iav ga eoga hkpkfaxo szqfe kxj $2 uonvz or faffanoxq Q'pp zkxi omv uqvz com ron k bqv.
key: 12 affineKey: 25 solution: Wz gqk yq bqir lq lxa mlqna erb yal sa mqsa veteparq cxwpm erb $2 iqnlx qz pappanqrw W'tt xery qkl iwlx gqk zqn e dwl.
key: 13 affineKey: 1 solution: Da tjp bj yjri oj ocz nojmz viy bzo hz njhz evgvkzij xcdkn viy $2 rjmoc ja kzkkzmjid D'gg cvib jpo rdoc tjp ajm v wdo.
key: 13 affineKey: 3 solution: Ba pdf jd idxu wd wsr nwder hui jrw lr ndlr khchmrud zsbmn hui $2 xdews da mrmmredub B'cc shuj dfw xbws pdf ade h qbw.
key: 13 affineKey: 5 solution: La jhd vh khtm ih iqf nihsf zmk vfi rf nhrf gzwzcfmh pqlcn zmk $2 thsiq ha cfccfshml L'ww qzmv hdi tliq jhd ahs z uli.
key: 13 affineKey: 7 solution: Ta zfr pf wfvq cf cel ncfyl dqw plc bl nfbl idmdulqf hetun dqw $2 vfyce fa uluulyfqt T'mm edqp frc vtce zfr afy d stc.
key: 13 affineKey: 9 solution: Ja fbt db ubzy qb qgx nqbkx lyu dxq vx nbvx mlslexyb rgjen lyu $2 zbkqg ba exeexkbyj J'ss glyd btq zjqg fbt abk l ojq.
key: 13 affineKey: 11 solution: Fa xpz tp oplw gp gmh ngpuh jwo thg dh npdh yjkjihwp vmfin jwo $2 lpugm pa ihiihupwf F'kk mjwt pzg lfgm xpz apu j cfg.
key: 13 affineKey: 15 solution: Va dlb hl mlpe ul uot nulgt rem htu xt nlxt crqrstel fovsn rem $2 plguo la stsstglev V'qq oreh lbu pvuo dlb alg r yvu.
key: 13 affineKey: 17 solution: Ra vzh xz gzbc kz kud nkzqd pcg xdk fd nzfd opipwdcz jurwn pcg $2 bzqku za wdwwdqzcr R'ii upcx zhk brku vzh azq p mrk.
key: 13 affineKey: 19 solution: Ha bvj lv evfk yv ywp nyvcp xke lpy zp nvzp sxoxgpkv twhgn xke $2 fvcyw va gpggpcvkh H'oo wxkl vjy fhyw bvj avc x ihy.
key: 13 affineKey: 21 solution: Pa rtx ft qtho st skv nstiv boq fvs jv ntjv ubebyvot lkpyn boq $2 htisk ta yvyyvitop P'ee kbof txs hpsk rtx ati b gps.
key: 13 affineKey: 23 solution: Za lxv rx sxdg ex eij nexwj tgs rje pj nxpj qtytojgx bizon tgs $2 dxwei xa ojoojwxgz Z'yy itgr xve dzei lxv axw t kze.
key: 13 affineKey: 25 solution: Xa hrl zr crjs mr myb nmrob fsc zbm tb nrtb wfufqbsr dyxqn fsc $2 jromy ra qbqqborsx X'uu yfsz rlm jxmy hrl aro f exm.
key: 14 affineKey: 1 solution: Cz sio ai xiqh ni nby mnily uhx ayn gy migy dufujyhi wbcjm uhx $2 qilnb iz jyjjylihc C'ff buha ion qcnb sio zil u vcn.
key: 14 affineKey: 3 solution: Sr guw au zuol nu nji enuvi ylz ain ci euci bytydilu qjsde ylz $2 ouvnj ur diddivuls S'tt jyla uwn osnj guw ruv y hsn.
key: 14 affineKey: 5 solution: Qf omi am pmyr nm nvk snmxk erp akn wk smwk lebehkrm uvqhs erp $2 ymxnv mf hkhhkxmrq Q'bb vera min yqnv omi fmx e zqn.
key: 14 affineKey: 7 solution: El kqc aq hqgb nq npw ynqjw obh awn mw yqmw toxofwbq spefy obh $2 gqjnp ql fwffwjqbe E'xx poba qcn genp kqc lqj o den.
key: 14 affineKey: 9 solution: Gx cyq ay rywv ny ndu knyhu ivr aun su kysu jipibuvy odgbk ivr $2 wyhnd yx bubbuhyvg G'pp diva yqn wgnd cyq xyh i lgn.
key: 14 affineKey: 11 solution: Mh ewg aw vwsd nw nto unwbo qdv aon ko uwko fqrqpodw ctmpu qdv $2 swbnt wh poppobwdm M'rr tqda wgn smnt ewg hwb q jmn.
key: 14 affineKey: 15 solution: Ot weu ae feix ne nhm gnezm kxf amn qm geqm vkjklmxe yholg kxf $2 ieznh et lmllmzexo O'jj hkxa eun ionh weu tez k ron.
key: 14 affineKey: 17 solution: Ud yck ac jcef nc nxg qnctg sfj agn ig qcig rslszgfc mxuzq sfj $2 ectnx cd zgzzgtcfu U'll xsfa ckn eunx yck dct s pun.
key: 14 affineKey: 19 solution: Wp qky ak tkuz nk nle cnkre mzt aen oe ckoe hmdmvezk ilwvc mzt $2 ukrnl kp vevverkzw W'dd lmza kyn uwnl qky pkr m xwn.
key: 14 affineKey: 21 solution: Kv mos ao locj no nfq inodq wjl aqn eq ioeq pwzwtqjo gfkti wjl $2 codnf ov tqttqdojk K'zz fwja osn cknf mos vod w bkn.
key: 14 affineKey: 23 solution: Ij uge ag bgmp ng nrs wngfs cpb asn ys wgys zchcxspg krixw cpb $2 mgfnr gj xsxxsfgpi I'hh rcpa gen minr uge jgf c tin.
key: 14 affineKey: 25 solution: Yb ism as dskt ns nzc onspc gtd acn uc osuc xgvgrcts ezyro gtd $2 kspnz sb rcrrcpsty Y'vv zgta smn kynz ism bsp g fyn.
key: 15 affineKey: 1 solution: By rhn zh whpg mh max lmhkx tgw zxm fx lhfx ctetixgh vabil tgw $2 phkma hy ixiixkhgb B'ee atgz hnm pbma rhn yhk t ubm.
key: 15 affineKey: 3 solution: Ji xln rl qlfc el eaz velmz pcq rze tz vltz spkpuzcl hajuv pcq $2 flmea li uzuuzmlcj J'kk apcr lne fjea xln ilm p yje.
key: 15 affineKey: 5 solution: Vk trn fr urdw sr sap xsrcp jwu fps bp xrbp qjgjmpwr zavmx jwu $2 drcsa rk mpmmpcrwv V'gg ajwf rns dvsa trn krc j evs.
key: 15 affineKey: 7 solution: Pw vbn lb sbrm yb yah jybuh zms lhy xh jbxh ezizqhmb dapqj zms $2 rbuya bw qhqqhubmp P'ii azml bny rpya vbn wbu z opy.
key: 15 affineKey: 9 solution: Du zvn xv ovts kv kar hkver fso xrk pr hvpr gfmfyrsv ladyh fso $2 tveka vu yryyrevsd D'mm afsx vnk tdka zvn uve f idk.
key: 15 affineKey: 11 solution: To ldn hd cdzk ud uav budiv xkc hvu rv bdrv mxyxwvkd jatwb xkc $2 zdiua do wvwwvidkt T'yy axkh dnu ztua ldn odi x qtu.
key: 15 affineKey: 15 solution: Hm pxn tx yxbq gx gaf zgxsf dqy tfg jf zxjf odcdefqx rahez dqy $2 bxsga xm efeefsxqh H'cc adqt xng bhga pxn mxs d khg.
key: 15 affineKey: 17 solution: Xg bfn df mfhi qf qaj tqfwj vim djq lj tflj uvovcjif paxct vim $2 hfwqa fg cjccjwfix X'oo avid fnq hxqa bfn gfw v sxq.
key: 15 affineKey: 19 solution: Le fzn pz izjo cz cat rczgt boi ptc dt rzdt wbsbktoz xalkr boi $2 jzgca ze ktkktgzol L'ss abop znc jlca fzn ezg b mlc.
key: 15 affineKey: 21 solution: Fq hjn vj gjxe ij ial dijyl reg vli zl djzl krurolej bafod reg $2 xjyia jq oloolyjef F'uu arev jni xfia hjn qjy r wfi.
key: 15 affineKey: 23 solution: Rs dpn jp kpvy wp wab fwpob lyk jbw hb fphb ilqlgbyp targf lyk $2 vpowa ps gbggbopyr R'qq alyj pnw vrwa dpn spo l crw.
key: 15 affineKey: 25 solution: Zc jtn bt etlu ot oad potqd hue bdo vd ptvd yhwhsdut fazsp hue $2 ltqoa tc sdssdqtuz Z'ww ahub tno lzoa jtn ctq h gzo.
key: 16 affineKey: 1 solution: Ax qgm yg vgof lg lzw klgjw sfv ywl ew kgew bsdshwfg uzahk sfv $2 ogjlz gx hwhhwjgfa A'dd zsfy gml oalz qgm xgj s tal.
key: 16 affineKey: 3 solution: Az oce ic hcwt vc vrq mvcdq gth iqv kq mckq jgbglqtc yralm gth $2 wcdvr cz lqllqdcta A'bb rgti cev wavr oce zcd g pav.
key: 16 affineKey: 5 solution: Ap yws kw zwib xw xfu cxwhu obz kux gu cwgu volorubw efarc obz $2 iwhxf wp rurruhwba A'll fobk wsx iaxf yws pwh o jax.
key: 16 affineKey: 7 solution: Ah gmy wm dmcx jm jls ujmfs kxd wsj is umis pktkbsxm olabu kxd $2 cmfjl mh bsbbsfmxa A'tt lkxw myj cajl gmy hmf k zaj.
key: 16 affineKey: 9 solution: Ar wsk us lsqp hs hxo ehsbo cpl uoh mo esmo dcjcvops ixave cpl $2 qsbhx sr vovvobspa A'jj xcpu skh qahx wsk rsb c fah.
key: 16 affineKey: 11 solution: Av sku ok jkgr bk bhc ibkpc erj ocb yc ikyc tefedcrk qhadi erj $2 gkpbh kv dcddcpkra A'ff hero kub gabh sku vkp e xab.
key: 16 affineKey: 15 solution: Af iqg mq rquj zq zty szqly wjr myz cy sqcy hwvwxyjq ktaxs wjr $2 uqlzt qf xyxxylqja A'vv twjm qgz uazt iqg fql w daz.
key: 16 affineKey: 17 solution: Aj eiq gi pikl ti tdm wtizm ylp gmt om wiom xyryfmli sdafw ylp $2 kiztd ij fmffmzila A'rr dylg iqt katd eiq jiz y vat.
key: 16 affineKey: 19 solution: At uoc eo xoyd ro rpi grovi qdx eir si gosi lqhqzido mpazg qdx $2 yovrp ot zizzivoda A'hh pqde ocr yarp uoc tov q bar.
key: 16 affineKey: 21 solution: Al cei qe besz de dvg ydetg mzb qgd ug yeug fmpmjgze wvajy mzb $2 setdv el jgjjgteza A'pp vmzq eid sadv cei let m rad.
key: 16 affineKey: 23 solution: Ab myw sy tyeh fy fjk ofyxk uht skf qk oyqk ruzupkhy cjapo uht $2 eyxfj yb pkppkxyha A'zz juhs ywf eafj myw byx u laf.
key: 16 affineKey: 25 solution: Ad kuo cu fumv pu pbe qpure ivf cep we quwe zixitevu gbatq ivf $2 murpb ud tetteruva A'xx bivc uop mapb kuo dur i hap.
key: 17 affineKey: 1 solution: Zw pfl xf ufne kf kyv jkfiv reu xvk dv jfdv arcrgvef tyzgj reu $2 nfiky fw gvggvifez Z'cc yrex flk nzky pfl wfi r szk.
key: 17 affineKey: 3 solution: Rq ftv zt ytnk mt mih dmtuh xky zhm bh dtbh axsxchkt pircd xky $2 ntumi tq chcchutkr R'ss ixkz tvm nrmi ftv qtu x grm.
key: 17 affineKey: 5 solution: Fu dbx pb ebng cb ckz hcbmz tge pzc lz hblz atqtwzgb jkfwh tge $2 nbmck bu wzwwzmbgf F'qq ktgp bxc nfck dbx ubm t ofc.
key: 17 affineKey: 7 solution: Ls rxj hx oxni ux uwd fuxqd vio hdu td fxtd avevmdix zwlmf vio $2 nxquw xs mdmmdqxil L'ee wvih xju nluw rxj sxq v klu.
key: 17 affineKey: 9 solution: Xo tph rp ipnm ep eul bepyl zmi rle jl bpjl azgzslmp fuxsb zmi $2 npyeu po slsslypmx X'gg uzmr phe nxeu tph opy z cxe.
key: 17 affineKey: 11 solution: Hc zrb vr qrny ir ioj pirwj lyq vji fj prfj almlkjyr xohkp lyq $2 nrwio rc kjkkjwryh H'mm olyv rbi nhio zrb crw l ehi.
key: 17 affineKey: 15 solution: Ty bjz fj kjnc sj smr lsjer pck frs vr ljvr apopqrcj dmtql pck $2 njesm jy qrqqrejct T'oo mpcf jzs ntsm bjz yje p wts.
key: 17 affineKey: 17 solution: Dm hlt jl slno wl wgp zwlcp bos jpw rp zlrp abubipol vgdiz bos $2 nlcwg lm ipiipclod D'uu gboj ltw ndwg hlt mlc b ydw.
key: 17 affineKey: 19 solution: Pi jdr td mdns gd gex vgdkx fsm txg hx vdhx afwfoxsd bepov fsm $2 ndkge di oxooxkdsp P'ww efst drg npge jdr idk f qpg.
key: 17 affineKey: 21 solution: Vg xzd lz wznu yz yqb tyzob huw lby pb tzpb ahkhebuz rqvet huw $2 nzoyq zg ebeebozuv V'kk qhul zdy nvyq xzd gzo h mvy.
key: 17 affineKey: 23 solution: Jk vhf bh chnq oh ost xohgt dqc bto zt xhzt adidytqh lsjyx dqc $2 nhgos hk ytyytghqj J'ii sdqb hfo njos vhf khg d ujo.
key: 17 affineKey: 25 solution: Be lvp dv gvnw qv qcf rqvsf jwg dfq xf rvxf ajyjufwv hcbur jwg $2 nvsqc ve ufuufsvwb B'yy cjwd vpq nbqc lvp evs j ibq.
key: 18 affineKey: 1 solution: Yv oek we temd je jxu ijehu qdt wuj cu iecu zqbqfude sxyfi qdt $2 mehjx ev fuffuhedy Y'bb xqdw ekj myjx oek veh q ryj.
key: 18 affineKey: 3 solution: Ih wkm qk pkeb dk dzy udkly obp qyd sy uksy rojotybk gzitu obp $2 ekldz kh tyttylkbi I'jj zobq kmd eidz wkm hkl o xid.
key: 18 affineKey: 5 solution: Kz igc ug jgsl hg hpe mhgre ylj ueh qe mgqe fyvybelg opkbm ylj $2 sgrhp gz bebberglk K'vv pylu gch skhp igc zgr y tkh.
key: 18 affineKey: 7 solution: Wd ciu si ziyt fi fho qfibo gtz sof eo qieo lgpgxoti khwxq gtz $2 yibfh id xoxxobitw W'pp hgts iuf ywfh ciu dib g vwf.
key: 18 affineKey: 9 solution: Ul qme om fmkj bm bri ybmvi wjf oib gi ymgi xwdwpijm crupy wjf $2 kmvbr ml pippivmju U'dd rwjo meb kubr qme lmv w zub.
key: 18 affineKey: 11 solution: Oj gyi cy xyuf py pvq wpydq sfx cqp mq wymq hstsrqfy evorw sfx $2 uydpv yj rqrrqdyfo O'tt vsfc yip uopv gyi jyd s lop.
key: 18 affineKey: 15 solution: Mr ucs yc dcgv lc lfk elcxk ivd ykl ok ecok tihijkvc wfmje ivd $2 gcxlf cr jkjjkxcvm M'hh fivy csl gmlf ucs rcx i pml.
key: 18 affineKey: 17 solution: Gp kow mo voqr zo zjs czofs erv msz us cous dexelsro yjglc erv $2 qofzj op lsllsforg G'xx jerm owz qgzj kow pof e bgz.
key: 18 affineKey: 19 solution: Ex ysg is bsch vs vtm kvszm uhb imv wm kswm puludmhs qtedk uhb $2 cszvt sx dmddmzshe E'll tuhi sgv cevt ysg xsz u fev.
key: 18 affineKey: 21 solution: Qb suy gu ruip tu tlw otujw cpr gwt kw oukw vcfczwpu mlqzo cpr $2 iujtl ub zwzzwjupq Q'ff lcpg uyt iqtl suy buj c hqt.
key: 18 affineKey: 23 solution: St eqo kq lqwz xq xbc gxqpc mzl kcx ic gqic jmrmhczq ubshg mzl $2 wqpxb qt hchhcpqzs S'rr bmzk qox wsxb eqo tqp m dsx.
key: 18 affineKey: 25 solution: Cf mwq ew hwox rw rdg srwtg kxh egr yg swyg bkzkvgxw idcvs kxh $2 owtrd wf vgvvgtwxc C'zz dkxe wqr ocrd mwq fwt k jcr.
key: 19 affineKey: 1 solution: Xu ndj vd sdlc id iwt hidgt pcs vti bt hdbt ypapetcd rwxeh pcs $2 ldgiw du eteetgdcx X'aa wpcv dji lxiw ndj udg p qxi.
key: 19 affineKey: 3 solution: Zy nbd hb gbvs ub uqp lubcp fsg hpu jp lbjp ifafkpsb xqzkl fsg $2 vbcuq by kpkkpcbsz Z'aa qfsh bdu vzuq nbd ybc f ozu.
key: 19 affineKey: 5 solution: Pe nlh zl olxq ml muj rmlwj dqo zjm vj rlvj kdadgjql tupgr dqo $2 xlwmu le gjggjwlqp P'aa udqz lhm xpmu nlh elw d ypm.
key: 19 affineKey: 7 solution: Ho ntf dt ktje qt qsz bqtmz rek dzq pz btpz wrarizet vshib rek $2 jtmqs to iziizmteh H'aa sred tfq jhqs ntf otm r ghq.
key: 19 affineKey: 9 solution: Ri njb lj cjhg yj yof vyjsf tgc lfy df vjdf utatmfgj zormv tgc $2 hjsyo ji mfmmfsjgr R'aa otgl jby hryo njb ijs t wry.
key: 19 affineKey: 11 solution: Vq nfp jf efbm wf wcx dwfkx zme jxw tx dftx ozazyxmf lcvyd zme $2 bfkwc fq yxyyxkfmv V'aa czmj fpw bvwc nfp qfk z svw.
key: 19 affineKey: 15 solution: Fk nvl rv wvzo ev eyd xevqd bow rde hd xvhd mbabcdov pyfcx bow $2 zvqey vk cdccdqvof F'aa ybor vle zfey nvl kvq b ife.
key: 19 affineKey: 17 solution: Js nrz pr yrtu cr cmv fcriv huy pvc xv frxv ghahovur bmjof huy $2 tricm rs ovooviruj J'aa mhup rzc tjcm nrz sri h ejc.
key: 19 affineKey: 19 solution: Tm nhv xh qhrw kh kib zkhob jwq xbk lb zhlb ejajsbwh fitsz jwq $2 rhoki hm sbssbohwt T'aa ijwx hvk rtki nhv mho j utk.
key: 19 affineKey: 21 solution: Lw npt bp mpdk op ogr joper xkm bro fr jpfr qxaxurkp hgluj xkm $2 dpeog pw uruurepkl L'aa gxkb pto dlog npt wpe x clo.
key: 19 affineKey: 23 solution: Bc nzx tz uzfi gz gkl pgzyl viu tlg rl pzrl svavqliz dkbqp viu $2 fzygk zc qlqqlyzib B'aa kvit zxg fbgk nzx czy v mbg.
key: 19 affineKey: 25 solution: Dg nxr fx ixpy sx seh tsxuh lyi fhs zh txzh clalwhyx jedwt lyi $2 pxuse xg whwwhuxyd D'aa elyf xrs pdse nxr gxu l kds.
key: 20 affineKey: 1 solution: Wt mci uc rckb hc hvs ghcfs obr ush as gcas xozodsbc qvwdg obr $2 kcfhv ct dsddsfcbw W'zz vobu cih kwhv mci tcf o pwh.
key: 20 affineKey: 3 solution: Qp esu ys xsmj ls lhg clstg wjx ygl ag csag zwrwbgjs ohqbc wjx $2 mstlh sp bgbbgtsjq Q'rr hwjy sul mqlh esu pst w fql.
key: 20 affineKey: 5 solution: Uj sqm eq tqcv rq rzo wrqbo ivt eor ao wqao pifilovq yzulw ivt $2 cqbrz qj lollobqvu U'ff zive qmr curz sqm jqb i dur.
key: 20 affineKey: 7 solution: Sz yeq oe veup be bdk mbexk cpv okb ak meak hclctkpe gdstm cpv $2 uexbd ez tkttkxeps S'll dcpo eqb usbd yeq zex c rsb.
key: 20 affineKey: 9 solution: Of kgy ig zged vg vlc svgpc qdz icv ac sgac rqxqjcdg wlojs qdz $2 egpvl gf jcjjcpgdo O'xx lqdi gyv eovl kgy fgp q tov.
key: 20 affineKey: 11 solution: Cx umw qm lmit dm dje kdmre gtl qed ae kmae vghgfetm sjcfk gtl $2 imrdj mx feffermtc C'hh jgtq mwd icdj umw xmr g zcd.
key: 20 affineKey: 15 solution: Yd goe ko posh xo xrw qxojw uhp kwx aw qoaw futuvwho iryvq uhp $2 sojxr od vwvvwjohy Y'tt ruhk oex syxr goe doj u byx.
key: 20 affineKey: 17 solution: Mv quc su buwx fu fpy ifuly kxb syf ay iuay jkdkryxu epmri kxb $2 wulfp uv ryrryluxm M'dd pkxs ucf wmfp quc vul k hmf.
key: 20 affineKey: 19 solution: Ib cwk mw fwgl zw zxq ozwdq ylf mqz aq owaq typyhqlw uxiho ylf $2 gwdzx wb hqhhqdwli I'pp xylm wkz gizx cwk bwd y jiz.
key: 20 affineKey: 21 solution: Gr iko wk hkyf jk jbm ejkzm sfh wmj am ekam lsvspmfk cbgpe sfh $2 ykzjb kr pmppmzkfg G'vv bsfw koj ygjb iko rkz s xgj.
key: 20 affineKey: 23 solution: Kl wig ci dior pi ptu ypihu erd cup au yiau bejezuri mtkzy erd $2 oihpt il zuzzuhirk K'jj terc igp okpt wig lih e vkp.
key: 20 affineKey: 25 solution: Eh oys gy jyqz ty tfi utyvi mzj git ai uyai dmbmxizy kfexu mzj $2 qyvtf yh xixxivyze E'bb fmzg yst qetf oys hyv m let.
key: 21 affineKey: 1 solution: Vs lbh tb qbja gb gur fgber naq trg zr fbzr wnyncrab puvcf naq $2 jbegu bs crccrebav V'yy unat bhg jvgu lbh sbe n ovg.
key: 21 affineKey: 3 solution: Hg vjl pj ojda cj cyx tcjkx nao pxc rx tjrx qninsxaj fyhst nao $2 djkcy jg sxssxkjah H'ii ynap jlc dhcy vjl gjk n whc.
key: 21 affineKey: 5 solution: Zo xvr jv yvha wv wet bwvgt nay jtw ft bvft unknqtav dezqb nay $2 hvgwe vo qtqqtgvaz Z'kk enaj vrw hzwe xvr ovg n izw.
key: 21 affineKey: 7 solution: Dk jpb zp gpfa mp mov xmpiv nag zvm lv xplv snwnevap rodex nag $2 fpimo pk eveevipad D'ww onaz pbm fdmo jpb kpi n cdm.
key: 21 affineKey: 9 solution: Lc hdv fd wdba sd siz psdmz naw fzs xz pdxz onungzad tilgp naw $2 bdmsi dc gzggzmdal L'uu inaf dvs blsi hdv cdm n qls.
key: 21 affineKey: 11 solution: Je btd xt stpa kt kql rktyl nas xlk hl rthl cnonmlat zqjmr nas $2 ptykq te mlmmlytaj J'oo qnax tdk pjkq btd ety n gjk.
key: 21 affineKey: 15 solution: Rw zhx dh ihla qh qkp jqhcp nai dpq tp jhtp ynmnopah bkroj nai $2 lhcqk hw opoopchar R'mm knad hxq lrqk zhx whc n urq.
key: 21 affineKey: 17 solution: Py txf vx exza ix isb lixob nae vbi db lxdb mngnubax hspul nae $2 zxois xy ubuuboxap P'gg snav xfi zpis txf yxo n kpi.
key: 21 affineKey: 19 solution: Xq rlz bl ulva ol omf dolsf nau bfo pf dlpf inenwfal jmxwd nau $2 vlsom lq wfwwfslax X'ee mnab lzo vxom rlz qls n yxo.
key: 21 affineKey: 21 solution: Bm dfj rf cfta ef ewh zefuh nac rhe vh zfvh gnqnkhaf xwbkz nac $2 tfuew fm khkkhufab B'qq wnar fje tbew dfj mfu n sbe.
key: 21 affineKey: 23 solution: Tu frp lr mrxa yr ycd hyrqd nam ldy jd hrjd knsnidar vctih nam $2 xrqyc ru idiidqrat T'ss cnal rpy xtyc frp urq n ety.
key: 21 affineKey: 25 solution: Fi pzt hz kzra uz ugj vuzwj nak hju bj vzbj encnyjaz lgfyv nak $2 rzwug zi yjyyjwzaf F'cc gnah ztu rfug pzt izw n mfu.
key: 22 affineKey: 1 solution: Ur kag sa paiz fa ftq efadq mzp sqf yq eayq vmxmbqza otube mzp $2 iadft ar bqbbqdazu U'xx tmzs agf iuft kag rad m nuf.
key: 22 affineKey: 3 solution: Yx mac ga faur ta tpo ktabo erf got io kaio hezejora wpyjk erf $2 uabtp ax jojjobary Y'zz perg act uytp mac xab e nyt.
key: 22 affineKey: 5 solution: Et caw oa damf ba bjy gbaly sfd oyb ky gaky zspsvyfa ijevg sfd $2 malbj at vyvvylafe E'pp jsfo awb mebj caw tal s neb.
key: 22 affineKey: 7 solution: Ov uam ka raql xa xzg ixatg ylr kgx wg iawg dyhypgla czopi ylr $2 qatxz av pgppgtalo O'hh zylk amx qoxz uam vat y nox.
key: 22 affineKey: 9 solution: Iz eas ca tayx pa pfw mpajw kxt cwp uw mauw lkrkdwxa qfidm kxt $2 yajpf az dwddwjaxi I'rr fkxc asp yipf eas zaj k nip.
key: 22 affineKey: 11 solution: Ql iak ea zawh ra rxs yrafs uhz esr os yaos juvutsha gxqty uhz $2 wafrx al tsttsfahq Q'vv xuhe akr wqrx iak laf u nqr.
key: 22 affineKey: 15 solution: Kp saq wa baet ja jdi cjavi gtb wij mi cami rgfghita udkhc gtb $2 eavjd ap hihhivatk K'ff dgtw aqj ekjd saq pav g nkj.
key: 22 affineKey: 17 solution: Sb wai ya hacd la lve olare qdh yel ge oage pqjqxeda kvsxo qdh $2 carlv ab xexxerads S'jj vqdy ail cslv wai bar q nsl.
key: 22 affineKey: 19 solution: Mf gao qa jakp da dbu sdahu cpj qud eu saeu xctclupa ybmls cpj $2 kahdb af lulluhapm M'tt bcpq aod kmdb gao fah c nmd.
key: 22 affineKey: 21 solution: Wh yae ma xaov za zrc uzapc ivx mcz qc uaqc bilifcva srwfu ivx $2 oapzr ah fcffcpavw W'll rivm aez owzr yae hap i nwz.
key: 22 affineKey: 23 solution: Cd oay ua vagj ha hlm qhazm wjv umh sm qasm twbwrmja elcrq wjv $2 gazhl ad rmrrmzajc C'bb lwju ayh gchl oay daz w nch.
key: 22 affineKey: 25 solution: Gj qau ia lasb va vhk wvaxk obl ikv ck wack fodozkba mhgzw obl $2 saxvh aj zkzzkxabg G'dd hobi auv sgvh qau jax o ngv.
key: 23 affineKey: 1 solution: Tq jzf rz ozhy ez esp dezcp lyo rpe xp dzxp ulwlapyz nstad lyo $2 hzces zq apaapczyt T'ww slyr zfe htes jzf qzc l mte.
key: 23 affineKey: 3 solution: Po drt xr wrli kr kgf bkrsf viw xfk zf brzf yvqvafir ngpab viw $2 lrskg ro afaafsrip P'qq gvix rtk lpkg drt ors v epk.
key: 23 affineKey: 5 solution: Jy hfb tf ifrk gf god lgfqd xki tdg pd lfpd exuxadkf nojal xki $2 rfqgo fy adaadqfkj J'uu oxkt fbg rjgo hfb yfq x sjg.
key: 23 affineKey: 7 solution: Zg flx vl clbw il ikr tiler jwc vri hr tlhr ojsjarwl nkzat jwc $2 bleik lg araarelwz Z'ss kjwv lxi bzik flx gle j yzi.
key: 23 affineKey: 9 solution: Fw bxp zx qxvu mx mct jmxgt huq ztm rt jxrt ihohatux ncfaj huq $2 vxgmc xw ataatgxuf F'oo chuz xpm vfmc bxp wxg h kfm.
key: 23 affineKey: 11 solution: Xs phr lh ghdo yh yez fyhmz bog lzy vz fhvz qbcbazoh nexaf bog $2 dhmye hs azaazmhox X'cc ebol hry dxye phr shm b uxy.
key: 23 affineKey: 15 solution: Di ltj pt utxm ct cwb vctob zmu pbc fb vtfb kzyzabmt nwdav zmu $2 xtocw ti abaabotmd D'yy wzmp tjc xdcw ltj ito z gdc.
key: 23 affineKey: 17 solution: Ve zdl bd kdfg od oyh roduh tgk bho jh rdjh stmtahgd nyvar tgk $2 fduoy de ahaahudgv V'mm ytgb dlo fvoy zdl edu t qvo.
key: 23 affineKey: 19 solution: Bu vpd fp ypze sp sqj hspwj rey fjs tj hptj mrirajep nqbah rey $2 zpwsq pu ajaajwpeb B'ii qref pds zbsq vpd upw r cbs.
key: 23 affineKey: 21 solution: Rc tvz hv svjq uv umx puvkx dqs hxu lx pvlx wdgdaxqv nmrap dqs $2 jvkum vc axaaxkvqr R'gg mdqh vzu jrum tvz cvk d iru.
key: 23 affineKey: 23 solution: Lm xjh dj ejps qj quv zqjiv fse dvq bv zjbv cfkfavsj nulaz fse $2 pjiqu jm avaavijsl L'kk ufsd jhq plqu xjh mji f wlq.
key: 23 affineKey: 25 solution: Hk rbv jb mbtc wb wil xwbyl pcm jlw dl xbdl gpepalcb nihax pcm $2 tbywi bk alaalybch H'ee ipcj bvw thwi rbv kby p ohw.
key: 24 affineKey: 1 solution: Sp iye qy nygx dy dro cdybo kxn qod wo cywo tkvkzoxy mrszc kxn $2 gybdr yp zozzobyxs S'vv rkxq yed gsdr iye pyb k lsd.
key: 24 affineKey: 3 solution: Gf uik oi nicz bi bxw sbijw mzn owb qw siqw pmhmrwzi exgrs mzn $2 cijbx if rwrrwjizg G'hh xmzo ikb cgbx uik fij m vgb.
key: 24 affineKey: 5 solution: Od mkg yk nkwp lk lti qlkvi cpn yil ui qkui jczcfipk stofq cpn $2 wkvlt kd fiffivkpo O'zz tcpy kgl wolt mkg dkv c xol.
key: 24 affineKey: 7 solution: Kr qwi gw nwmh tw tvc etwpc uhn gct sc ewsc zudulchw yvkle uhn $2 mwptv wr lcllcpwhk K'dd vuhg wit mktv qwi rwp u jkt.
key: 24 affineKey: 9 solution: Ct yum wu nusr ju jzq gjudq ern wqj oq guoq felexqru kzcxg ern $2 sudjz ut xqxxqdurc C'll zerw umj scjz yum tud e hcj.
key: 24 affineKey: 11 solution: Ez woy so nokv fo flg mfotg ivn sgf cg mocg xijihgvo ulehm ivn $2 kotfl oz hghhgtove E'jj livs oyf kefl woy zot i bef.
key: 24 affineKey: 15 solution: Wb emc im nmqf vm vpu ovmhu sfn iuv yu omyu dsrstufm gpwto sfn $2 qmhvp mb tuttuhmfw W'rr psfi mcv qwvp emc bmh s zwv.
key: 24 affineKey: 17 solution: Yh cgo eg ngij rg rbk urgxk wjn ekr mk ugmk vwpwdkjg qbydu wjn $2 igxrb gh dkddkxgjy Y'pp bwje gor iyrb cgo hgx w tyr.
key: 24 affineKey: 19 solution: Qj kes ue neot he hfy whely gtn uyh iy weiy bgxgpyte cfqpw gtn $2 oelhf ej pyppyletq Q'xx fgtu esh oqhf kes jel g rqh.
key: 24 affineKey: 21 solution: Mx oqu cq nqel pq phs kpqfs yln csp gs kqgs rybyvslq ihmvk yln $2 eqfph qx vsvvsfqlm M'bb hylc qup emph oqu xqf y dmp.
key: 24 affineKey: 23 solution: Uv gsq ms nsyb zs zde izsre obn mez ke iske lotojebs wduji obn $2 ysrzd sv jejjersbu U'tt dobm sqz yuzd gsq vsr o fuz.
key: 24 affineKey: 25 solution: Il scw kc ncud xc xjm yxczm qdn kmx em ycem hqfqbmdc ojiby qdn $2 uczxj cl bmbbmzcdi I'ff jqdk cwx uixj scw lcz q pix.
key: 25 affineKey: 1 solution: Ro hxd px mxfw cx cqn bcxan jwm pnc vn bxvn sjujynwx lqryb jwm $2 fxacq xo ynyynaxwr R'uu qjwp xdc frcq hxd oxa j krc.
key: 25 affineKey: 3 solution: Xw lzb fz eztq sz son jszan dqe fns hn jzhn gdydinqz voxij dqe $2 tzaso zw iniinazqx X'yy odqf zbs txso lzb wza d mxs.
key: 25 affineKey: 5 solution: Ti rpl dp spbu qp qyn vqpan hus dnq zn vpzn ohehknup xytkv hus $2 bpaqy pi knkknaput T'ee yhud plq btqy rpl ipa h ctq.
key: 25 affineKey: 7 solution: Vc bht rh yhxs eh egn pehan fsy rne dn phdn kfofwnsh jgvwp fsy $2 xhaeg hc wnwwnahsv V'oo gfsr hte xveg bht cha f uve.
key: 25 affineKey: 9 solution: Zq vrj tr krpo gr gwn dgran bok tng ln drln cbibunor hwzud bok $2 pragw rq unuunaroz Z'ii wbot rjg pzgw vrj qra b ezg.
key: 25 affineKey: 11 solution: Lg dvf zv uvrc mv msn tmvan pcu znm jn tvjn epqponcv bslot pcu $2 rvams vg onoonavcl L'qq spcz vfm rlms dvf gva p ilm.
key: 25 affineKey: 15 solution: Pu xfv bf gfjy of oin hofan lyg bno rn hfrn wlklmnyf zipmh lyg $2 jfaoi fu mnmmnafyp P'kk ilyb fvo jpoi xfv ufa l spo.
key: 25 affineKey: 17 solution: Bk fjr hj qjlm uj uen xujan zmq hnu pn xjpn yzszgnmj tebgx zmq $2 ljaue jk gnggnajmb B'ss ezmh jru lbue fjr kja z wbu.
key: 25 affineKey: 19 solution: Fy zth jt ctdi wt wun lwtan vic jnw xn ltxn qvmvenit rufel vic $2 dtawu ty eneenatif F'mm uvij thw dfwu zth yta v gfw.
key: 25 affineKey: 21 solution: Hs jlp xl ilzg kl kcn fklan tgi xnk bn flbn mtwtqngl dchqf tgi $2 zlakc ls qnqqnalgh H'ww ctgx lpk zhkc jlp sla t yhk.
key: 25 affineKey: 23 solution: De pbz vb wbhk ib imn riban xkw vni tn rbtn uxcxsnkb fmdsr xkw $2 hbaim be snssnabkd D'cc mxkv bzi hdim pbz eba x odi.
key: 25 affineKey: 25 solution: Jm tdx ld odve yd ykn zydan reo lny fn zdfn irgrcned pkjcz reo $2 vdayk dm cnccnadej J'gg krel dxy vjyk tdx mda r qjy.
